last day買邊隻香煙請同事吃好？

有同事唔吃煙，有冇啲容易入口既香煙推介

叫同事煲鳩你黎食算啦

今個月都last day
納dee

MU
7仔、ok、vango有得買

同你啲同事一齊食

長壽牌

樓主又柒一鍋

紅雙喜啦

做咩送cancer俾人